放工仲未做哂，聽日要交

返到屋企仲做唔做好？

低賤工種

睇人工做人

頂硬上

夾白紙交
準備埋信

理撚佢, 做唔哂咪Hea 交

一日半日就算啦

中學交功課咩,返到公司再做都未遲